和理黃之鋒 勇武梁天琦

2個真係香港既轉捩點

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

但當年天琦嘅勇武同今日嘅勇武都相差好遠

只可以講佢係第一個落實勇武抗爭嘅人

狗既武力同而家既武力都差好遠 無得比

正如 MLK x Malcolm X

咁泛民叫乜野

當年夠膽做勇武既絕對唔會比而家弱

但勇武風氣係佢帶出嚟
唔係搶鏡頭咁簡單
佢令人真正明白點解要勇武
唔係為左發放訊息畀社會咁簡單

同埋勇武都要好有理論基礎
亂用暴力未必可以稱為勇武
因為勇氣 =/= 魯莽
勇氣係想像過，用理性去改變自己諗法再下嘅決定
由唔敢 -> 敢

係用信念同理性改變自己，願意承受後果嘅心態先係勇氣
如果冇後果而你去做，咁呢個唔係勇氣，因為你冇承受後果嘅勇氣

但有介乎兩者中間，就係可能冇細思過就去做
咁佢都有可能要承受後果，但過程中嘅手段有做得唔好嘅地方
咁呢個係一個缺陷，但亦都可以算係勇武嘅，只係唔完全

其實天琦唔係勇武

佢係文武雙修。

所以點解當年中共一定要煮死佢，
因為佢文武俱備，思想同行動都行得前。

可惜當時嘅香港人，真係不值得擁有天琦。

係我地對佢唔住。

天琦做到既然冇人付出，咁就由我付出先

雙梁一個留低坐監，一個走左去美國
其實中共好難拆

百屌不成材 唯有本土先係出路

咁樣嘅付出，令我地覺得好神奇
嗰時有咩人權法背景，雖然文件上「有喺到」
但同天琦嘅行動應該冇咩直接關係

而佢又竟然可以為左香港人坐監
佢唔識我地架喎

熱狗反得最勁個兩個人

當年一班話佢係鬼𠝹票，一班話下次先，楊岳橋機會大d 。然後今日一班以前話佢鬼既就仲係到消費佢、利用佢既政治能量，未曾道歉。

仲有雷動戴耀廷

就係果一刻 大家都識得大家
大家都係香港人 有幾多人因為佢由豬變翻人

泛民係制度入面既抗爭同支援
泛民鄺俊宇

戴耀廷嘅風雲計劃都好重要

變晒監獄風雲

配合燒山吟唱落咒
無野係無可能

Gphone坐完出黎變左第2個人戰力驚人
期望天琦

呢個真
我唔理佢平時幾咁膠
但佔領行動同雷動、風雲計劃
真係佢提出

只不過佢本身理念因其言行
給人好膠嘅感覺
所以都俾個思想啟蒙名頭佢

始終係學者難免離地
諗d野唔係人人明但係其實好中point
到左今年風雲計劃終於有少少成功
但係冇人比credit佢

呢兩個真係影響今代香港人
共匪仲成日李柱銘 陳方安生 肥佬黎
Out到唔out

咁係gphone佢衝咗公民廣場先爆既,佢唔算和理非

戴耀廷算係香港既戰略家

好多野真係黃之峰帶起
令黃台仰醒覺係黃之峰當年反國教
令天崎醒覺的係黃台仰

坦白講之峰坐完監我都覺得唔同左
多左好多實事，出盡力係外國幫拖

係呀，根本佢點火先

所以都係有個時間次序真係

2個 真正做到時代革命

假設當年雨傘成功左 都未夠今次運動
回響咁大 但要取捨犧牲嘅就好多

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

完全想像到天琦當年有幾灰... sorry

當年佢行太前 我地唔夠佢快

當年都無人估到港共政權同班狗可以更加畜牲到連人命都唔當一回事

有啊
劉細良成日提

變咗歸功於反自動當選運動

黃係投機主義者
以前市民未接受到勇武就出賣勇武
今年民情有變先轉軚
論遠見同個人品格完全唔可以同梁相提並論

呢5年大家一直進修，先有今時今日既局面

究竟佢嘅雷動有冇因為私怨而搞到毓民嗰嗰選唔到？嗰時雷動都比人屌得幾勁

除左雙梁

大加唔好忘記當時仲有港獨之父梁振英加持

同埋天琦真係唔係想攬咩功勞上身
佢想人人都做到梁天琦

好掛住佢

仲有連登不斷提出，不篤灰，不割蓆，不分化
先繼續撐到落去
而泛民作為民主派最大影響力，都盡力幫忙

含淚

正想講，計勇唔計武，g峰算係第一人

可以叫勇理非

淨係係地下製造遠程攻擊武器呢點都已經值得攞創意獎。

天琦除咗係勇武先驅，更重要嘅係佢主張廢除教條主義，各有各做，先有今日和勇合作嘅局面。

自古英雄出少年

係理性角度我唔覺要sorry
冇雨革就冇魚蛋冇魚蛋就冇今日
當日魚蛋成功可能未必行到落去
今日仲支持到落去 有部分因為國際

選戰戴耀廷

雷動計劃就係要靠民間配票去制衡中聯辦既掌心雷
至少我覺得理念冇錯 執行上要準確少少啫

他們是 Pelosi 好朋友，是人權法十分重要的推手。
永遠唔會 out.

推

武只係方法
作為帶頭嗰班
嗰種勇氣先係不分文武既抗爭者都要學習

唔係啦 而家共匪識搞gphone 淨係dq佢一個

港獨之父梁振英 同 攬炒之母林鄭月娥

一樣好掛住佢 ！

G鋒由小政棍升級做駐美國代表
對比梁耀忠呢d政棍2019仲係立法會門外X Japan 真係把幾火
G鋒未必全力支持勇武 但至少2019佢冇衝出黎阻人勇武

天琦上訴幾時有結果

勇武黃台仰得唔得呀

你可以話佢武不及依家
但勇 佢當之無愧

冇人提許智峯 咁唯有我提吓

Tui

其實唔只係佢
唔好忘記喺梁天琦出名之前
已經行緊勇武抗爭嘅無名手足
當時佢哋係受盡百夫所指 俾所謂同路人出賣
所承受嘅壓力比起依家嘅手足過之而無不及

歷史，會記得佢。

但係蘋果唔記得佢
我係熱狗分化5毛風向撚

如果唔係當時班左膠割席
孤立佢哋嘅話 佢哋嘅武會比唔上依家？！

嗰時話過為左唔比熱普城選到所以推薦係游蕙禎

佢直程係國際戰線MVP... 佢出獄個陣621 仲比人屌緊，到依家搵到個定位，個思維進化已經好過絕大多數傳統泛民

口交部
後生個批好好多啦

你估當年天琦想要嘅效果係咁咩
當年就係我哋做唔到佢想要嘅勇武
令到佢行得太前而依家要坐
係我哋香港人醒得太遲
當時唔配擁有佢

只恨天琦當時走得太前，換句話講係我地太撚慢

熱狗唔係自己人就反架啦

吹撚大左

香港之母先係

唔係剩係當年
今時今日19年都重講緊
本土係鬼𠝹票

泛民10年之後可能叫建制

天琦幾時岀返嚟？

過去22年咪泛民表演完囉
而家已經揭咗歷史新一頁
泛民已經完成歷史任務

仲要當年既香港人 更唔值得佢付出...

唔鍾意gphone同天琦並列
天琦有魅力好多

事實上雷動同風雲計劃 都唔算好成功,,
佢學者身份用書本角度去計數太理想化
佢根本控制唔到佢果堆選民

風雲更加唔可以話佢係成功
區選隻抽 你踢走哂其他素人
泛民同建制隻抽 再叫人含撚投
結果今年同以前都係六四比
咁洗撚佢咩

當年真係燒唔到銳武

肥佬黎 今時今日都重係泛民後面推手
你應該話係班泛民咁多年都冇改變過
係因為肥佬黎係後面控制

你睇大陸嘅新聞同媒體,Gphone已加入左重點招呼既香港人.

睇直播望住架野燒好撚爽

旺角街頭追撚住黎踢佢老母臭西

雷動計劃在投票前夕，到處發訊息，建議九龍西的策略選民放棄黄毓民，平均分票給毛孟靜、 劉小麗及游蕙禎，理由是參與計劃的九西策略選民經過商討，「 不足三分一的人願意投給黃毓民，故不用考慮黃毓民」。

冇本民前拆磚修路冇今日(當時覺得佢地為左魚蛋打架有啲冇謂)，只可惜我唔係新東，如果唔係一定投梁天崎
都唔知以後仲有冇機會投天崎

勇嗰個唔係天琦 係黃台仰
天琦係軍師
不過將勇武抗爭植入大家嘅心入面係佢

有上街先定有國際先?
冇上街成班手足俾POPO 打既畫面 你有國際線?
國際線行先 搞得掂 我地洗撚上街?

佢果陣岩岩出黎 係灣仔狗總 叫人投票 走唔走
俾人屌走 第日即轉軚

好似之後投票時段都有話游蕙禎幾會較大之類，之後熱普城又屌話雷動搞到毓民選唔到

感覺上呢類app係可以做，但點樣計到條數先難搞，要多人用先得

普遍都係政棍old seafood

#利申不割

何君堯可以彈起作惡幾年，多得雷動幫黃浩銘催票，放棄李卓人，搞到最尾何妖僅勝李卓人拎倒最後一席
雷動根本係離地諗法，現實唔會運作倒，亦唔應運作。出黎結果有好有壞，只會同市民用自己智慧自行選擇嘅結果一樣，嘥氣。
咁緊係寧願自行選擇，勝敗都叫係自己決定丫。

Gphone出黎個下扮大台俾人大屌完嘛

泛民今年最幫到手既就係 唔出現
佢地唔好出現 就幫到手
頭段時間 高佬5:0 白頭佬 張超雄 立法會檔門
自已要黎柒 唔出現咪好地地 冇人理佢

戴耀廷其實都幾貫徹始終
單單係監獄都罷工就知佢唔係口講和理非
言行一致

佢係一粒種子

眼淚在心裏流

阻膠

佢個陣勇武既理據
係大家今日先親身感受到
所以今日大家先會咁
只能夠講香港人對天琦唔住

天琦

果陣時 佢分左幾區選民 搞左個TG GROUP
根本隨便入到 果陣高登連登大把人入去玩野
所以佢根本控制唔到條數

毓民果到重仆街
咁跟得佢玩雷動就一定係泛民友
佢話同泛民友傾完 毓民冇人支持 叫人棄保
泛民友會支持毓民架咩?搞笑咩

天琦最屈係佢嘅理念 簡單清晰 一針見血
勇武極最多咪俾你一打十
但佢嘅理念可以改變好多香港人變做勇武

兩邊都無on9熱狗份就得

所以要知點實行類似嘅野都有一定難度

未講完 16年九龍東 同樣招數
同樣 為左 唔俾熱普城有位
叫人投快必 唔好投黃洋達
最後快必重要小票過光頭達

6 民建聯 【當選】柯創盛 51,516（15.66%）
8 民主黨 【當選】胡志偉 50,309（15.39%）
5 【當選】謝偉俊 47,527（14.45%）
1 工聯會 【當選】黃國健 47,318（14.38%）
9 公民黨 【當選】譚文豪 45,408（13.80%）
10 熱血公民 黃洋達 33,271（10,11%）
12 人民力量 譚得志（雷動支持） 31,815（9.67%）

利伸 我係普羅派 好撚柒憎熱狗 但係泛民 打壓熱普城 呢個係事實

差幾遠？

佢第一個搞佔路斷經濟命脈 到今日都仲係重要既抗爭手法之一

輸民意

讀書大數據咁睇就得,,
現實 加上每區幾萬人 邊個投左邊個未投 佢都肯定唔到喇,,
當年個GROUP 重要是撚旦都入到去玩

如果事後孔明睇 熱狗的確係毒瘤
只可以講當年揀錯拍擋

當年黑警都無依家咁黑啦

含撚黨

其實香港培育左好多政治人才 唔好話區選冇用 每一個位都係政治土壤黎

當年俾人打到仆街都係向天開真槍

大把人估到，先唔信泛民果套

.

有人才都頂有資源 唔係今次谷到咁多素人同埋新血上枱面你識飛都冇用

唔可以咁講 佢真係開創先河個個

no gear嘅前線勇武

南咸北濕？

你班人永遠睇野唔係黑就白
唔可以冷靜少少
我地有手足比人打 同時都有好多手足打國際線
我地唔將件事放到上國際層面
手足嘅犧牲更加冇得到回報嘅一日

事後咁睇 俾熱狗選到就真係奶野
當時睇 光頭達支持度 同民調 係高過快必
但係戴耀廷叫人投快必咁係咩居心

雷動計劃亦有令人難以理解的建議，包括九東選區提出放棄民調中有10.1%支持度的熱血公民黃洋達，集中票源給只有5.2%的譚得志（快必）。「雷動」的原因有78%的策略選民不願投票給黃洋達。而事實上，觀乎熱血公民和人民力量的往績，雙方支持者均拒過票給對方，無論雷動指示救黃洋達抑或快必，最終結果都鐵定攬炒，與現時結果黃洋達得33,271票，快必得31,815票不會有太大差別，而兩人是九東落選者中得票最高，緊隨其後的則是被「雷動」放棄的陳澤滔，得12,854票。

要多D 好似G phone , 天琦既人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

嗰時氣氛邊有而家咁投入 而家搞雷動就真係大機會成功

冇TG 冇開槍 冇上街 冇死人 冇中大 冇理大
你扲咩俾美國佬睇?

當時人數都少好多

依個係世界轉捩點人物，特別台灣

已完全封鎖該用戶

其實梁天琦最勇唔係魚革 , 最勇係佢願意為香港坐6年監 , 6年呀大佬...

真係唔好再搞私怨攬炒

坐過監倉係唔同啲

理性啲諗
要過渡期

舊香港式民主

P推！

Gphone

佢思路理念都好清晰
因為讀哲學，應該反覆思考過無數次
口才亦非常好
講出嚟容易令人信服
同埋唔怯場（知道道理响自己嗰邊就唔驚）

所以中共咁想佢消失

有案底使人生更精彩

好事係 佢地都開始進化

當年都係得幾十粒催淚彈

當年投左佢架....

當年唔記得邊條友講過
話黃之鋒同梁天琦係香港未來嘅領袖

當年都唔會玩大圍捕，警棍胡椒趕走你就算

一票不投熱狗

唔檢討點進步
又雷動多次 又等4年再選?

以家緊係喇
講緊16年雷動 戴耀廷玩野

講真佢細節係柒
但方向係啱
雷動風雲都好勁

戴耀廷都吹奏cls

你當我冷血都咁話
當你承認由612開始係打仗狀態
就一定會有損傷 我唔係話手足係抵死
只係sorry應該我地輸左先講 而唔係宜家 我地打輸仗先真正對佢地唔住

其實天琦係文武合一啦 點止勇

究竟係樓主標題黨定我入錯post

其實唔係好事
比佢地發現咗只要原來扮唔割蓆
香港人就會因為名氣而盲目支持佢地

之前先搵人打完何俊仁

咪係
黃之峰講嘢都唔係叻
無謂比齊佢兩個

配票制概念正確
不過做過果手勢唔好 變左手術成功病人死亡

係咁架啦 當年比利既球技黎到今日乙組都未夠班 但佢就係名留青史既球皇

每一代有份爭取民主嘅人都好重要

是共產黨教曉我們和平示威是沒有用的

所有30或以下既人都一定會比佢兩個啟蒙到

其實係好多factors加埋咁嘅結果 唔洗歸究晒落一個人或事到
當年中共未入侵得咁勁 最近留意下新聞就知 澳洲台灣加拿大歐盟都比中共target晒 個世界醒緊 又或者話中共野心太大

仲有城邦陳雲根
你地又唔理老屍喇？

佢讀哲學應該睇得幾開

天琦行得太前

香港人投機嘅話唔洗搞民主啦

所以呢幾個月 縮哂入去

派班泛民二代出黎

但事實上成個運動 泛民 冇表過態 割 定唔割

食哂兩邊

死又唔係死佢既人 佢地先係今次大贏家

搞民主都係投機既其中一個選項 搞到咪可以低

咁齊心愛香港 當年97唔洗走佬喇

魚蛋注定失敗
根本連點樣叫成功都講唔出

個人覺得黃之鋒影響最大，不過連登仔係都要針對佢

可唔可以真普選之後有雙特首 兩個一齊做

咁梁天琦直頭食人血饅頭添 點知搭埋自己入去

真心要比後生仔上啦

佔中雖然唔係佢直接帶起 但佢提供理念 諗法 間接促成 將抗爭帶到街頭
天琦都講過佢以前都係港豬廢青 係受到雨傘啟蒙 先有之後既政治醒覺

先鋒 都夠啦

如果港共冇判天琦監
入到立法會可能會變黃毓民
係議會小數派除咗鬧
根本乜都做唔到

和勇兩兄弟既始祖
最佳典範

咩叫可以低

你呢啲懶係看透世事嘅思考模式睇咩都係自私投機架啦 幫人都係為左自我感覺良好啦
咁著數又唔見你去做

直頭進左幾次化咁

Gphone 每被捕一次就進化一次

獨立plz
香港人唔好咁自大以為可以建立民主中國plz

所以要一步一步推 舊左膠販民要交棒比新人 建立民望同儲夠資源爭取

我覺得戴耀廷冇功都有勞

但係我驚泛民騎劫本土呢個派系
泛民鍾意做大台呢個特質唔係無人知

今時今日嘅香港人唔會比佢咁做

而家睇gphone就係和理非
14年帶頭衝入公民廣場佔領，當年黎計係勇武

咁其實以前雙學係有叫人出去俾人打，你要明白當年恐怖到你有少少勇武意圖都會當鬼俾人捉出黎批鬥再交俾班狗，當然我覺得而家雨傘過去左gphone搵到岩自己既定位係好既

咁人係會進步嘅

實不相瞞
區選之前，見到好多老泛民香港人係咁叫人停/收，如果唔係邊個邊個就點點點…
所以唔少獨派/焦土都叫人投白票做一個民意表決，因為已經完全對呢個制度失去信任，同埋好驚泛民佢地會帶翻香港人去個個自欺欺人嘅制度遊戲裡面
唉好灰

其實初一果日天琦有冇衝過 佢好似嗌咪就告咗暴動

佢係將勇武抗爭思想傳開去既始祖

搞民主都係投機既其中一個選項 搞到咪可以留低

搞唔到又可以移民 彈出彈入

你睇下當年土耳其 科威特人 成功走左佬出去既

都飛番去自己國家打杖

香港 第一時間移哂民喇

幫人？搞到民主你冇份用？

我講其他人

其實係時勢造英雄 迫到絕路無得唔企出黎

差好撚柒遠囉魚革有冇用實彈催淚彈布袋彈水砲車

佢去左美國都要番黎

你估佢係 當年 吾爾開希 王丹 柴玲 呢班人？

走哂佬做美國人 呢班先係人血饅頭 既表表者

喂喂企開d啦屌你老母

百屌不成材
但又個個爭住含
仲要叫人一齊含

未到Mlk啦
不過由被捕師轉職做篤灰師係叻仔既

熱狗就係鬼

冇衝 不過係意識形態帶領左大家突破
我到而家都仲記得我呀媽睇電視見到佢大聲公撞柒呀叔個樣

熱狗除左陳雲以外有咩同路人

佔路由最高手段變做最低消費

投販民含撚 投白票=投保皇=比人屌屎忽
唔想含撚唔怪你 但係我更加唔想比人屌屎眼

咁我又唔明含泛民同壯大本土有咩關係
加上其實我地係有本土候選人（烏溪沙）
咪一樣輸比泛民⋯⋯
根本香港人含撚成性
條撚唔喺口就周身唔聚財

係

講行得前 一定係陳巧文

乜連登有當過陳云係同路人咩
個個叫佢痴線佬喎

我講熱狗 wo

個人認為陳雲係真亦假時假亦真

我理解錯
但認同你講真假難辨
根本佢有堆po係玩膠
情況同侵侵一樣

一個外放官 國務卿，一個總統

飯民未就係飯民。未開發腦部

前線真係唔岩GPHONE
好好地做外交官算啦

香港人真係不配天琦

搞到班藍絲都唔識與時並進

真心問有無人聽過藍絲屌梁天琦？

差唔多半年 我都未聽過

個個候選人都有背後既利益版塊
棄保係一定會得罪人
呢個位真係吃力不討好
但係又一定要有人做

但熱狗全部當真去推崇

好想天琦可以快啲岀返嚟

天琦演說都有感染力，有理有據，係一個領袖，佢係要多返d自信。

但講返16年蘋果真係好有影響力，唔只割蓆，直情係落井下石。

所以抽身睇，當蘋果係同路人唔割，就會動員好多人，好幫到手。但如果一d事而有分歧，蘋果殺傷力仲大過中共。

點解熱狗反天琦？

時勢做英雄，無咁嘅政府就出唔到呢兩位

有幾多選民佢方法投呢個數字係浮動
戴耀廷計完起碼話比大家知，非建制論票數唔係咁悲觀
先會有今日咁多人開始計2020立會點配票
當然係令選民跟佢方法投呢一點係做得好柒
但係社會氣氛泛民本土不和/宣傳不足唔係佢一個既責任
我地全部人都有

我唔反對有熱狗會咁
但根本班泛民一直造神仲撚膠

烏溪沙以中產為主係難攞票
不過真係估唔到得咁少
老實講嗰日行過聽到咁多人叫驅逐共黨
如果我係嗰區都想投比蔡佳鏗

Martin Luther King and Malcolm X

who 神？鄺神？

以前係咪有個女性爬樹個個叫咩名

我當初睇cctvb睇到相信佢真係暴徒
我依家仲係冇辨法原諒自己
對唔住呀

大多數

包括但不限
大把神
稍為做返少少應份野就變神

泛民係俾老一輩支持我地嘅人

講起梁天琦就濕哂

但咁喎
好多時有人講唔好唔好，連登個個都同人講你落場同人講
我唔係幫白頭佬，唔選主席單野佢兜唔到
同埋歷史冇如果

呢個真，起碼敢表態

火種

天琦種下左一顆好重要既種子

你咁似介紹數碼暴龍太一